{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_009944",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002029331?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "울산 성남동 샛별 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは19:00から可能で、チェックアウトは12:00までです。 予約のお知らせで身分証明書を持参していない場合、入室拒否によるキャンセルや払い戻しはできません。 また、基準人数を超える場合、追加料金が発生し、退室時間を超えると自動的に追加料金が発生する場合があります。 男女同室での宿泊の際には身分証明書の確認を求めることができ、お持ちでない場合は入室拒否が可能で、キャンセルの際には払い戻しできません。 客室番号とデザインは提携店の運営状況に応じてランダムに割り当てられ、夜間に過度な騒音が発生した場合は退室措置が可能ですのでご注意ください。 また、客室内の物の破損や盗難時には刑事処罰を受けることがあります。 連休や休暇シーズンに連泊する場合、1泊当たり1万ウォンの追加料金が発生します。 予約を通じて利用する場合、高仕様と最高級仕様のコンピュータが提供され、それぞれのスペックにはCPU、メモリ、グラフィックカード、サウンドバースピーカー、モニターなどが含まれています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "19:00からチェックインが可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは12:00までです。"
        },
        {
            "question": "身分証明書を持参していない場合、どうなりますか？",
            "answer": "身分証明書を持参していない場合、入室拒否になります。キャンセルや払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合、追加料金は発生しますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合、追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "退室時間を超えると追加料金が発生しますか？",
            "answer": "退室時間を超えると自動的に追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "男女同室での宿泊時には身分証明書の確認は必要ですか？",
            "answer": "男女同室での宿泊時には身分証明書の確認を求めることがあります。お持ちでない場合は入室拒否され、キャンセルの際には払い戻しできません。"
        },
        {
            "question": "客室番号とデザインはどのように決まりますか？",
            "answer": "客室番号とデザインは提携店の運営状況に応じてランダムに割り当てられます。"
        },
        {
            "question": "夜間に騒音が発生した場合、退室措置はありますか？",
            "answer": "夜間に過度な騒音が発生した場合、退室措置がとられる可能性がありますのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "客室内の物の破損や盗難時にはどうなりますか？",
            "answer": "客室内の物の破損や盗難時には刑事処罰を受けることがあります。"
        },
        {
            "question": "連休や休暇シーズンに連泊する場合、追加料金はありますか？",
            "answer": "連休や休暇シーズンに連泊する場合、1泊当たり1万ウォンの追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "予約を通じて利用する場合、どのようなコンピュータが提供されますか？",
            "answer": "予約を通じて利用する場合、高仕様と最高級仕様のコンピュータが提供されます。それぞれのスペックにはCPU、メモリ、グラフィックカード、サウンドバースピーカー、モニターなどが含まれます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 324,
        "QA": 508
    }
}